連登仔，請參與一個簡單而隆重的活動

點解冇人諗過report依個垃圾page，甚至係林奠的facebook

今日試下水溫
希望今晚可以見唔到依個page

自推10次

自推第二次

Push

唔知香港警察page del咗

pish

新口號：和勇相連 絕不割蓆！

各位巴打絲打幫幫手討論下要唔要新口號

佢地會唔會懷疑人生

大家做實事啦

如果有效，可以繼續追擊

我今日就report咗啦，你地呢

一人一report

推第9次

每日咁多false news，唔係唔report呀嘛

全民㩒爆atm

Report啲咩好呢

恐怖主義

我用30秒的時間，隨時可以換取佢經營page的時間，少一個宣傳的途徑，甚至可以打擊佢地士氣。

有冇意義，最後先知
何樂而不為

試下無彷，唔試又點知

窮撚每日㩒100

false news, harassment ，乜都得啦

佢地都齊曬

入嚟推下都好呀香港人

叫人做野link 都唔比埋

facebook搵黑警page都懶

我己經日日做緊

唔係個個想㩒入去嘛

好波呀師兄

你知我知懶人有幾多一係開個個新post

成功的話，追擊下一個的時候我就貼link

香港保衛戰2019已經開戰,係意識形態之爭

美國眾議院議長亦都承認手足既非法抗爭手段係正確，就算有案底都唔會影響申請入境美國。7日後只係美國議會重開,不是通過。

個人安全：
提高警覺戒心,戰時敵對狀態已經開始

抗爭：
1. 各有各做,拒絕五毛維穩文宣機器,連泛民主派既意見都要自我思考同過濾,要有獨立思想,不被政棍利用配合政府
2. 激烈抗爭一休息,狗共就有時間係差館砌證據,上門拉人
3. 所以各位戰士一定要抗戰到底,抗爭行動不要停止,被勸降文宣所阻礙,直至香港重光！

不要再叫手足/義士,叫戰士呀！

二零一九年十月七日 重陽

香港戰士宣

相信同路人啦，點睇發夢都攰過report啦

加油

割佢老母蓆

唔係咁都無人理呀嘛

要約時間集中report

即刻，馬上，立刻

ok 即做

有勞族長

借位POST

國際線 比反對派抺黑緊呀 外國人多數只上TWITTER 快D去舉報 有D名講名係警嫂

大家努力

10月8日：提款日
各大銀行總行撳錢

10月9日：文宣日
齊齊修補連儂牆

10月10日：消費日
全民幫襯黃色店鋪，18區排長龍

有兩隻狗俾dislike

原因：假新聞

試下先

【雙十爆買感謝日 黃藍店終極整合】

轉自：

10.10 係全民黃店感謝日

六台聯合發佈
大家同我推上熱門！！！

和理非們出動啦喂
大家要用呢度嘅平台去搵食
香港唔係淨係得渣哥同加藤屋
仲有成千間黃店等緊大家去幫襯
多人絕對唔係藉口
喺度擺低哂我地平台link

香港良心Guide (網頁+IG):

全民罷買日 Byebuyday (IG):

黃業 (Telegram bot):

Restarthk (整合網):

終極黃藍地圖 (地圖):

(save地圖落手機方法:
㩒上面條link > 開Google Map app > 左上角三橫icon > 您的位置 / Your Place > 地圖 / Your Map > 開地圖搵食)

終極黃藍地圖圖檔 (For文宣印刷/派傳單俾長輩):

Whatsgap (App):

App 請到PlayStore/AppStore 下載

良心好西foodie (食評):

希望唔只爆買日，各位手足每一日都要幫襯黃店

日行一善

是旦一個都中

集中好d

日日食黃店

利申false news

瞄腳！
「方法」一個改變可以令左膠同神獸和解合作

今晚做

幫手推下post

Terrorism

well done
btw師兄咁重口味，小心身體

report過幾次了

日日睇到都好驚

幫手推個post

Report 假新聞 定 恐怖主義？

未試過人海攻勢

睇佢個page d 片 同相
好治癒

二揀一
我false news

推

Report埋呢個美容院FB Page

有藍絲美容院老闆試圖高空擲物謀殺手足！

Tui

做實事好波

reported

有4隻狗dislike

其實report過好多次啦

都唔完整嘅

不停推推

what do you mean

樓主小心
CMHK

辛苦曬托海

繼續努力

搞緊轉緊plan嫁啦

你條命對永恆來說 毫無意義
又係一條以為看透世事嘅ON9仔

agger

天國的神人唔明凡間好正常

離地撚嘛

之前有張露lin既 我report左 fb話冇問題

今日report咗未

點解我塭唔到report成個專頁嗰個制
係咪我發雞盲

1個report
2000000人report

report過好多次

follow制隔離有三粒點

［第八期牆紙］抗爭之餘，還請好好活著

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

1個人report幾次

2000000人report 1次

push

手足你偷步喎

p牌推

已report

辛苦曬手足

揀乜原因先？

推
推
推
手足們比d力水！！

report咗

其實罷唔罷工 係唔關文宣事
係關你個良心事

好似611果晚 你見到淋病個死人樣話會照推惡法
612果日 我死都死左出黎
我男朋友見到我出 佢唔放心 又請SL陪我

8月5有曬文宣 唔講啦

到811果晚 你望到黑警射眼 望到佢地衝入太古打人捉人
812我又係死左出黎
去機場 塞佢老母

其實罷工成功與否
係一下既衝動
當你唔翻工第一次 就會有第二次 第三次

我要既係大家衝破心理關口

明明發生緊d咁可怕既事
點解大家好似當無事發生咁可以如常返工？

唔好同我講 聽日罷工係好突然
係呢個時勢 根本仲可以正常返工先奇怪！！

而家講緊係宵禁呀
6點收黨鐵 巴士停/大改路

10/11點收工 或者翻通宵 翻shift既香港市民
呢個政府有無在意過？
佢唔fucking care翻工既市民既安全

你仲咁死心同佢打工？

冷氣軍師到場 串草不生

We are temporarily using live channel直播台as english channel

夾個時間一齊

好波

好多人做左
有心唔怕遲

俾簡單而隆重引左入黎
又幾好玩喎

終於見到link啦
唔該哂

false news/Terrorism

樓主可唔可以推多個藍絲page
叫「咩議員」

［和理勇］而家既策略要消耗班狗！

毋忘初衷，當初攬炒係講緊中共要香港而唔要香港人，香港人都唔會俾港共好過所以先有國際戰線向外文宣 後來爭取香港人權法，要港共生生世世共享大灣區既榮耀！

呢場運動持續4個月，過程多次突破瓶頸，全靠冇大台既珈鎖，手足你我平等，不分化不割蓆，萬眾一心，be water隨機應變，先推倒送中惡法，後造就遍地開花既局面 今晚手足第一次吹雞18區開花，所有人同我出黎！

不過我地出黎極，都唔係去遊行鳩行黎集會鳩企要清楚和理非為咩而出黎，要清晰勇武為咩而出黎！和理非出黎唱歌摺紙鶴等聲色片段幫助文宣不在話下，但勇武手足呢？

琴晚有多位手足俾狗咬，佢地大多都係憑住一片丹心就出黎守衛我城既稚子。我相信你地同我一樣好撚憤怒但同時都好無助 - 即使full gear既手足都未能達到班狗既武力程度。我地要接受現實，我地目標冇可能係打散狗隊，多次圍狗屋經驗都講緊無力擾攘只會送頭。前線只能夠同班狗打消耗戰。

有好多人都數算過班狗每次追捕都只可跑超短距離，原因身上裝備都有一定重量。另外姑勿論佢地老婆同個女有冇3P，班狗OT都可以O到成十皮月薪。不如我地就送佢地一程，目標係令佢地月薪過廿萬。

點做到呢？大家最近可能都有留意，929起班狗提早左喺人群聚集前先聲奪人，離集會時間早一兩個鐘就已經要出tg。可能係佢地想提早「只暴製亂」，另外都可能係佢地已經攰到咩都唔撚諗，一埋牙就同你打真軍。

所以黎緊策略係和理非聚集前，勇武唔駛太多，但要有足夠人數敲下野，噴下野，當然要有人睇水，引狗埋黎。到有狗要衝喇，就出火魔法。月薪3萬幾既狗狗，即使著件野幾咁防火都會手嬌肉貴咁衝唔上黎班狗追唔切手足，點都要原地轉兩個圈先走到。而手足解除危機後除罩返屋企訓覺，等和理非完成和理非活動。呢件事唔駛做多，集會遊行前兩個鐘，同埋集會遊行後兩個鐘黎做最好，目的要班狗繼續著住套貴價重磅防暴衣著成日，幫佢地OT入精神時光屋繼續受訓啦DLLM！

而家佢地喺公立醫院做到神憎鬼厭，就等佢地用OT既血汗錢入私家醫院就醫，等佢地延年益壽，長命百歲，百病纏身

佢地長時間著呢套衫，如果做到冇時間洗套野，仲可能會帶黎意想不到既效果

手足要記住，我地現階段冇可能拆毁狗屋，只有同極權林奠傀儡正苦打長期戰，等待援軍支持。18區開花，最重要就係等班狗真正意義上安排唔到足夠人手管理多區示威（而唔係721 唔見人）除左廣度，我地仲要深度消耗班狗！如果手足有其他見解，請大大賜教

現在 馬上 立刻

慣咗每次睇佢地fb都會report
但奶共fb係唔會做嘢

好難⋯ 10月1 送林奠大禮 佢仲健在

開過post
冇人理
屌

快report啦

增加佢成本，又可以落佢面

何樂而不為

成功的話真喺幾好玩

有無教學 搵唔到點舉報

七月已做

之前好似10:00有人一齊舉報林鄭消失過將分鐘

最緊要係全港人一齊做

721
831
101

下次我會做足啲

其實report完fb話個page冇問題

日日都REPORT佢FAKE NEWS 都無事

試下無彷

日日有report都del唔到page

一齊做！

已做

今日再做

利申 已 report

一早做左,twitter

推!!!

咁我地試下集中火力

集中火力試一次

所以要call馬

一個人好難
好多個人有機會

舉報咗5次
食屎啦大話狗

this

得唔得㗎
推咗先

逐個嚟啦，打完王再清細怪

done

你講得好有道理

試下先知

你話我定話黑警

可唔可以幫手推下呢個Po

有藍絲美容院老闆試圖高空擲物謀殺手足！

林鄭有號召過啦
結果都係無用
但我會再參與

每日都report緊

有創意

幫咗

今日report咗啦，你又report咗呣？

平時report之餘
今晚定個時間一齊report啦
之前都係十點一齊report

Report 恐怖主義
一日一次 你今日report左未？

又可以姐

如果有效，已經無左

Pish

next target okay?

無可能檢到

8點開花 聽日3罷

report咗暴力

你又知

利申，之前唔知道有

可以promote做一個恆常活動
每晩十點都report

仲用CMHK

大家一齊共識

搞緊轉公司啦

要一齊report 同一樣先得
不如就揀false news

藍剔好似冇咁容易搞

不割

所以先要call馬

集中1-2個

我想同依個page割

之前已經有集體report行動 郁唔到佢
不過再試無妨既

基本上唔會消失

仲有一點就係 之前搞過次啦 我真係走去report左
跟住留唔到言 想屌下佢 貼返啲真相都做唔到

我有report㗎

發動總攻擊

樓主開另一個post 直接講幾點叫大家一齊做好過

檢舉如果有多選就好。。

very good ball

唉垃圾facebook

補圖

利申返 唔知係咪關report過事
總之我留唔到言 但斷估佢都唔會block我呢啲小薯？順便問下有冇人知點搞

講真除咗 report 可否出街做支援，留喺屋企有咩用

你又知我無

支持，我一早已report咗

Reported

出街report唔得咩

我一直都有report

繼續努力嘛

㩒邊個制可以report成個page?
定求其一個post

唔入又點REPORT 覆一條友3次都唔肯放LINK

Reported!

follow制，㩒右邊有三粒點，就會有report

唔好咁懶啦

一早report 左

Push
行動post

必須收集大量證據 警犬放火 警犬打爛店舖 警犬10月4號在街上唔見人 絕對懷疑去咗打爛港鐵 大量設施
要政府交出10月4號的 港鐵cctv
10月4號 點解一個都拉唔到
10月5,6號就係咁拉
10月4號 打爆曬後，林鄭一早準備好出嚟演講怪責示威者， 跟7月1號的打爆立法會陰謀一模一樣
話畀外國傳媒資知，學生打爛地鐵只想市民免費乘坐並， 從來沒有宣傳過破壞港鐵列車， 令廣大市民造成不便

想罷工又唔敢既同我入黎

約個時間一齊去

柒婆就係想大家唔記得雙十慶祝活動呀

已舉報

煽動暴力主義

做野

我就report左 你呢

推 report咗

下次貼埋link方便下我依d懶人唔該

試過好多次 但唔知點解唔會消失

好少用fb...
下次貼埋link...
thx

夾埋同一個時間report會唔會威力大啲

我覺得report做不應擁有徽章都係一個唔錯既選擇

好啦

有藍tick嘅政府page我覺得冇乜可能俾你整得死不過我都係瘋狂report

開po唔撚比link on9?

希望係唔夠多人

Report得多就算冇咗？

樓主仲用緊CMHK

咩方法都試下，但前題一定係多人

Port咗好L多次啦..

試下啦

老奉？

依家唔撚係你叫人幫你做野？

屯門女校「藍」老師 「禁蒙面法」實施後竟立刻表示：「我期待咗好耐」

唔該大家

唉轉緊plan啦

唔係幫我，係幫自己呀香港人

有做呀

true 低成本，一齊report

每人每日port1次

吓？人地老奉report?
你叫人report比條link出黎好撚基本啦吓話？洗唔撚洗教你啊？

順便la

已port

【雙十爆買感謝日 黃藍店終極整合】

轉自：

10.10 係全民黃店感謝日

六台聯合發佈
大家同我推上熱門！！！

和理非們出動啦喂
大家要用呢度嘅平台去搵食
香港唔係淨係得渣哥同加藤屋
仲有成千間黃店等緊大家去幫襯
多人絕對唔係藉口
喺度擺低哂我地平台link

香港良心Guide (網頁+IG):

全民罷買日 Byebuyday (IG):

黃業 (Telegram bot):

Restarthk (整合網):

終極黃藍地圖 (地圖):

(save地圖落手機方法:
㩒上面條link > 開Google Map app > 左上角三橫icon > 您的位置 / Your Place > 地圖 / Your Map > 開地圖搵食)

終極黃藍地圖圖檔 (For文宣印刷/派傳單俾長輩):

Whatsgap (App):

App 請到PlayStore/AppStore 下載

良心好西foodie (食評):

希望唔只爆買日，各位手足每一日都要幫襯黃店

Done

FB唔係奶共咩

Report左

推 黑警page發放出黎既消息都唔全面, 唔係事實既真相

你唔撚鍾意咪唔好report囉

執著有冇link做乜春

有冇link都有基唔基本

上面都有好心人幫手貼link

幾歲呀

gogo

好

貼link方便下人丫嘛

我一早report咗林奠

成日report 但好似冇乜用咁

Push 一齊report

冇錯

日日report都未死得去
仲有咩向香港警察致敬，泛民可恥行為事件簿
仲生勾勾係度

report

原來呢啲基本野真係要教 次撚次有人老奉幫你貼link咩on9仔

下次會改善

團長話有意義。人類每一點每一滴互相嘅關心和支持都係一切嘅意義。宇宙的意義不是宇宙本身，是宇宙裏的愛。我地嘅眼就係團長嘅眼。團長嘅記憶係永恆。
🎂

我做過啦，太少人跟

Fake news la

Violence information ！推

Hao

set個時間，11點?
開花完返屋企report page

唔好意思借個位
聽日十月八 全民三罷 全港繼續死城
有冇人跟！！有既急需文宣！！！ 感激不盡

Facebook 新功能自製兩秒 GIF 圖

製作 GIF 的按鈕在 Facebook 限時動態介面的頂部，只要長按著拍攝鍵，就能夠製作一條約兩秒長的 GIF。其後可以加入不同的效果或貼圖，更能像 Instagram 一樣能夠加入時間、地點標籤或溫度標籤。完成後可以分享至限時動態、私下發送給朋友或發佈在自己的動態上。假若想在回應或 messenger 裏使用自製 GIF ，就可以將 GIF 上載至 。不過用家最好用獨特的 hashtag 標籤，好易尋找自己的 GIF，或記下 GIF 的連結然後在回應中貼上，回覆一樣會發送自製的 GIF 圖。

upload 張相上去再貼條link 係facebook reply就得

Reported
大家一齊推爆佢

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第二槍 緊急法

PUSH

Report 佢散播失實報導

同仇恨言論

零成本點都要做

推一推

2個pages經常散播fake news 同hate speech.

唔差在report埋ig

其實popo有Twitter page㗎

推上去

[url]
[/url]

DLLM 同我一齊推爆佢
推完狗呸署 推垃圾林奠!

1.
仇恨言論

2.
暴力
→具體的暴力威脅
→血腥暴力

3.
這個專頁不應擁有徽章
→此專頁主題已改變

攻咗一個先

講得好

記唔記得狗方WhatsApp比人檢舉到無得舉報

ok

report 到冇左粒掣

一直都做緊 垃圾page

岩岩report完就見到呢個post

弱智仔，你全家對永恆黎講夠連鳩毛都不如，咁你幾時死全家？

ok 無問題

有時間就每一個post連個page一齊舉報啊屌
黑警死全家

但佢地都文宣緊

Report -> Violence
大家一齊推爆佢!!!

其實係咪要成班人 同時間report先有用

應該唔吪

你未開 post 前我已經日日 report

輕輕一推

扑左

香港警察濫權實錄資料庫

仲有英文同日文版 大家落力share俾更多外國人睇！！

Report 曬啲post 同成個page

721 831 101

勿忘國恥

個WhatsApp係咪收咗皮？

reported
推

大家做咩都不割

日日都report

煽動暴力

Twitter都要檢舉埋

點解無得report
iPhone 撚

Push.

Pu

如何令到狗咬狗出現

port已re

快

係呀

我係想同黑警page割

有 follow隔離有三粒點的制

Report左兩次 大家比心機

這個活動唔應該只得連登仔參加囉
要全民造低2個pages！

巴打好波

除左report fb，連登仔女仲可以參與另一個簡單而有意義嘅活動
就係全民日日戴口罩 要將抗爭日常化

日日report一次都仲係度

所以靠大家spread開去

未夠多人

推。

你又啱

行過見到個奇怪page，report一下

Try try先

我report左好多次㗎啦。

Report左10萬次啦
同埋嗰個濕鳩人民日報一齊report
都無效嘅

report過幾次

Ching轉台

佢得恐怖主義可以俾你繼續落去嘅咋
咁咪恐怖主義囉
大家一齊舉報佢恐怖主義囉
咁事實上佢真係恐怖主義

柒婆個個試過

Report 左幾次都手冇反應

要好似班藍絲咁約好同一時間太量report先有用,之前金水都俾佢地搞到禁言

我每隔兩日就做呢樣嘢今日日都有做

仲有不斷流言媽佢

推下先

我日日都report左
Facebook奶共

一早試過
每個po都report
未見成效

好波呀手足，我都係

又試吓約定幾點鍾一齊report佢？

點解report冇咗fake News

tui

推 fake news始祖

舉咩可以最易整走佢呢

玩下先

Okok

每日都要做幾次